因應 telegram 版主被捕，義士 group 是否應由海外義士開？

係既話我一陣去買太空卡

利申：已脫離中國藉，唔番到黎咪擺撚就

開啦仲諗

要開咩 group